點解我會係果條傻仔

笑4人

識欣賞人好傻咩

果？熱情果定芒果啊

鋸撚死佢

欣賞你

蘋果

鋸撚埋你

沒用

木嘈啦

刀鋸美人

德州電鋸

完。

殺掉

報驚

怕怕

言葉

驚？

誠誠

世界

是平的

wohoooo

你平